[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (32)

post呢

國民隊

波圖繼續入啦

入波呀國民

西咸頂住